有冇人同我一樣炒股係講良心

從來唔係最高位放， 因為如果你係最高位放就有一個人為最高位接你啲貨
我間唔時仲會低位賤賣， 希望執到平貨嘅人會有開心嘅一日

大家都係想賺錢啫，何必互相傷害

炒股為左賺錢既死全家
yolo

加入我，做個有良心嘅散戶

我 尋日 GME 140 左右接左幾百股 都係想對家開心

我得炒股淨係為賺錢嘅人好可悲
我係為良知同理念炒股

原來止蝕師係手足

搞手只求打個和

我係做慈善行業

你而家賣可以令到更多人可以執平貨，可以令更多人開心

零和遊戲極致就係樓主

因為有交易費用所以股票遊戲係做唔到zero sum
總有人要蝕錢

push

做燃料都係想大家開開心心炒下股

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

dllm, 笑撚死我

下 唔通你為錢？

有時我會用市價盤連續做買賣廿次 只係想為港股成交額出一分力

原來壹傳媒啲成交額就係你做

我買股票係為左支持間公司
希望佢拎到我少少資金可以更向前邁進
提供更好既服務 研發更好既產品
咁樣社會先會進步
人類先會有美好將來

我買得就唔會賣 因為呢d係社會責任

我都鐘意高位瘋狂接貨儲起再大大力沽落去
TSLA有幾個回調都係出自我手

我九月嗰陣為咗托市等大家唔好輸咁多死揸爛揸

最強之矛 VS 最強之盾

我次次都高買低賣夠唔夠良心

我日日低位放 大家都係想賺錢 就黎新年 執少一百幾十萬有咩所謂

股票市場就係需要多啲你呢啲人
多謝你

me. 自己覺得賺夠就賣俾人，俾人賺吓。

我希望可以能夠感化更多人加入我

香港需要更多你咁嘅人
正能量!

玩從來都係最高位買

我都賺夠 俾大家賺下

又一個股神。
放既時候已經知係"最高位" ，"低價賤賣"

玩多幾年誠哥都唔夠你有錢

收皮啦，你幫人高位接貨咪良心lo

Ching 幾時開班教吓點知幾時高位

我都好有良心，不過係高位d人爭住追貨果陣放比佢地，低位佢地唔要先買番

你點知係最高位
你根本係一有賺就走
扮乜嘢

堅持唔買中概算唔算

高買低賣呢個行為其實好偉大

船河搞手都打返個和,你仲偉大過佢

除左ipo 你買既股票都唔係同公司買

你高位唔放咪我放囉
一定有人接

我
大戶mon住我 所以我為左令大家有錢賺
我都會高買低賣成全大家

今日etsy高位幫大家接咗貨

其實大把人都係咁 我都係 講良心

牽涉大陸生意嘅都唔會買
同伊斯蘭教徒唔買黃賭毒股票一樣道理